點解Jo同Laurie 一齊唔到

點解點解點解

因為Laurie不隊草

隊完都食檸檬

因為唔夠我靚仔

可能因為唔夠你個頭青